屌還屌, 數下依家有幾多議席先

屌完入面都係唔夠票, 咁有咩用?靠人賤聯?
我地唔好剩係追棒幾個政冶人物
要力谷新星上位為選戰鋪路阿